(復合)好馬不吃回頭草，好草不怕回頭吃！

話說同ex分左手，原因係知佢一直都放唔低之前鍾意既人，我就主動提出分手，但因為真係好中意佢，依家已經後悔到仆街 。由分手到依一刻都仲好想一齊返 ，做左好多野挽回都無結果 。
黎緊要考A-level（英國絲），所以想專注返係學業，但佢今日無啦啦同我個frd講話想同我做返朋友，唔想無左依段友誼 ，仲打左一大段野比我，我睇得出佢只係想做朋友，唔係想挽回/發展。
所以想問各位，我應唔應該應佢機？因為我怕一應完，自己又再陷落去搞到無心機溫書，到時考衰左真係會好對唔住老豆老母比咁多錢我去外國讀書。
另外，我都擔心依家做返朋友係會frdzone左我，因為我打算考完個試會改變形象有個全新既自己，等佢有眼前一亮既感覺 ，好感度上升！依家咁快做返朋友，效果好似會無咁好？
所以就想問大家，如果我考完個試先再覆佢會唔會好啲？

有冇巴絲可以分享下，ex心中有放唔低既人最後都選擇返自己而復合既成功例子？

有冇人可以幫下我 真係好鍾意佢

Dont think too much, take a good sleep

去馬啦，諗咁多

即係點？依家應機？

但佢暫時只係想做朋友，又放唔低個女仔，做返朋友有咩意思

意思係想屌閪

唔好

咪撚諗 過兩日先覆

2個都係初戀 無屌

考完試再覆會唔會太遲？

唔覆，考試先，考完等佢再搵你

專心應付左考試先啦，依樣野先係你暫時最重要嘅野，佢都話左做朋友姐，專注考完試再做都得啦

好 其實男仔點諗？係依啲情況復合機會係咪真係好細

無食過嘅野 更加想試

我唔止想做朋友 佢7月會飛返香港，到時會再見到佢鍾意既嗰個女仔，好驚 不過個女仔同佢係無可能，只係佢好鍾意人

屌你 我地係純愛

樓主打開壁球？

Hi gawad